打機耳機

有冇師兄用過呢兩隻？
因為想轉用入耳式或者有冇其他推薦？

用緊Hori比卡超耳機🤗

用過Hammerhead Pro V2 ,而家好似冇得賣
唔覺有咩特別好/差
不過我跌過好多次落地都未壞

會玩pc同PS4